其實今日最緊要做到多人的畫面，唔需要戀戰

做到多人畫面，國際社會就有足夠理由做嘢

大家唔需要戀戰，最遲下午三點就可以離場

係，個畫面最緊要
效用，成敗同俾唔俾人拉都係其次

Push

打個卡返左屋企啦

黑狗就係唔想比人數聚到
先一早射tg
然後係連登係咁吹風叫轉場

今日有人數集合抗國安法嘅畫面
支共個國安騙局就無得講

對，我哋有人數上嘅表態已經好足夠
再加上大家都知道呢個時勢
今日9成9既人都係無裝
再戀戰只會犧牲手足
同比對家散播失敗論

agger

Yes

好, P 牌照推

大家最緊要小心

人無事先可以睇到勝利

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

今日目標係製造理由俾國際介入
唔需要戀戰

有相未呀而家

有相貼下
我地見相多就撤

其實目標已達 可以散得

包圍網已成 仲叫人留一定係鬼

有埋tg,超額完成

唔好意思，係樓下食緊麥當勞

有晒TG, 夠晒料, 各位手足小心無必要戀戰..

又晒咗個ac
Blocked

又係唔出刀, 階段性勝利, 比d掌聲自己

1年後會應驗
“你千万不要对香港的人们抱有太高的同情，他们自身所承受的屈辱和苦难，多是他们应得的。

有個畫面出黎就夠
啲狗打壓到咁仍然有人肯出黎

早收工正

光明正大玩人鏈
呢個唔係遊行
根本無定義係咩活動

35識7符合兩米社交距離就萬事大吉
基本上無可能罰2000
唔通沙灘玩嘅人都要票控？
條街就係公眾地方遊樂場唔得咩
鑑於堅守社交距離原則，
乖乖排隊保持距離2米又得
都話要反其道破局

人數係我地嘅大技
除左聚爆一個地區好好睇
變成人鏈無限延伸都好靚

怕就Be water my friends

全憑自由意志
和平理性自由有創意

謹記排排企，保持兩米距離
我鍾意排隊等巴士
排隊食黃店
企定定睇熱鬧
地少人多，閒閒地都
1000人、10000人、100000人、1000000人
隊形痴埋一齊都好正常

狗狗鍾意票控咪由得佢囉
抄佢老母票、抄到佢天荒地老
彌敦道出九龍大老山隧道獅子山入口再出港島太平山
同我罰抄
抄到無紙
呃佢老母ot錢
法庭忙到甩轆
最後原來得個吉
乜都唔洗罰
鍾意講咩玩咩都係自由意志

呢個post令我明白p牌嘅價值
秒獲負皮，明明得我自彈自唱
多一個人理就即刻放負一隻

證明咩
吖媽我得左啦
五毛加持嘅大絕
使出香港人大技-人海戰術
排排企食果果
破佢老母限聚令

兄弟努力 各自爬山

反其道而行，先係破局
同狗玩數字遊戲無意思
要玩就黎舖曬冷

收嗲啦 日日出刀 你有冇病呀

算唔算

同意 大多數人都冇帶裝出黎
不如轉搞其他活動啦

push

個人無事先做到世界冠軍

勿戀戰
長期戰

同意

渣渣淋拎舊年嘅人鏈策略出黎、趁狗狗係老銅搞搞震，十八區人鏈開花。唔好話唔夠時間。舊年都係黃昏搞，人都係中途加入，狗都係唔夠時間

要畫面就夠
大家買夠野 行夠街就好走

想問個畫面有得睇未，有嘅話就達成目標返屋企twiiter

萬事小心

少人到。

重點係銅鑼灣灣仔閂晒鋪就贏

大家都喺屋企涼冷氣姐 唔好亂講野

啱

推

三毛多到

有個畫面算啦
仲想人多

死開啦

我寧願係咁

你都係想要畫面，咁我想問仲戀戰係為左d乜

都唔需要多人畫面
只係見到夠人令狗要出Tg etc鎮壓已經證明到香港無自由唔係高度自治

認同！
今日做少少野，等聽日港商沽爆恆指

推～， 國際影到相就得

目標已達

佢放tg個下 國際會睇到 屋企要人阿各位

唔好戀戰，要俾時間港豬同學生warm up，下星期會更多人。

對。
狗那麼早就 TG, 有畫面上國際媒體。
手足 be water. 下半場可以去下午茶。
小心防跟蹤。
留得青山在！

成班五毛放負
出國安法後照抗爭 放催淚彈 全世界都知冇集會自由啦

宜家個水炮車、裝甲車嘅場面，國際睇到香港基本權利被打壓就得。

現場多人

大家唔需要戀戰

而家先衝出嚟講？

尖咀sogo行多陣先

屋企要人

推呢個

同意 仲要夠浪漫就最好

唔好戀戰

現場？多人到仆街wo

1417 ❗️#灣仔 大隊請隨時注意軒尼詩道突入中斷人流並圍捕

同埋龍尾位置對開幾百米外有水炮同裝甲車仲有 50 速龍
向 #銅鑼灣 推緊
速逃 !!

事實係依家得個刀柄, 扮住有刀先
再戀戰刀柄都冇撚埋

不受傷不被捕

比國際影相

靚畫面

有香港警甴洗乜要祖國既國安法呀
靠佢地日日打壓示威集會自由咪得囉
中共班垃圾點解咁唔信香港膠官同班死黑警呀
仲有法官打壓埋言論自由
ofnaa打壓埋傳媒自由
咁都未夠呀?

之後去尖咀sogo，最後安全回家

老老實實，今日咁早就開始放，真係咁就夠

一Tack過OK,收工

影完相 散得

今次畫面點？

利申：岩岩瞓醒

又係你個中國仔

agger 不被捕

你覺唔覺得講呢句野
係自相矛盾？

我反對送頭的

但大家如果想出，我只係希望唔好咁多人受傷同被捕

愛國愛黨我

佢哋唔覺

我都係
但唔識講普通話
認真想學

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

推，twitter見

揾番你阿媽條屍未？

手足快啲走

利申：走咗，係巴士上面

sogo宣布5分鐘後關門

入夜前手足們請走 一入夜人性黑暗面就會放大 同班有公權力嘅癲狗玩唔抵

小強式作戰

畫面已有

無需戀戰

我好耐之前已經識
不過係台灣嗰啲普通話

夠用喇咁

好想去sogo瘋狂shoopping

手足要記得be water咩意思
幾時走自行決定

stay safe

講到好似有刀可以出咁？香港人根本得把口，刀？假架

當然少啲被捕就最好啦，不過都想知今次多唔多人出

認真要走

舊年畫面唔夠多唔夠證明？今日多一個畫面有咩分別？全世界香港最慘？多張相證明香港好慘，哦，跟住呢？

國際：噢，香港好慘。

好慘就要救你？俾個理由我？

Tui

今日無畫面表示香港人反對國安法，國際更加唔幫手

今日畫面已有，手足無需戀戰

其實唔難學

十七區各大小商場和你shop正式開始

今日有咩畫面？一萬人？

國際要既係畫面？要既係香港人既決心喎
出黎聚下拍下畫面就希望其他國家用自己國家既經濟同人命為代價替你消滅中國？

原來決心係咁便宜既一回事
香港人真係特撚別醒，外國人真係特撚別蠢架姐
我哋出鼓油佢哋出雞
我哋講兩句，人地就出錢出埋命黎幫你

繼續用咁既諗法黎抗爭喇下

夠晒啦 但仲有人行緊
入商場唱歌會更好

比狗追 手足自然會出手刀

垃圾post ，拉！

拉

各條戰線，各有各做

今日目標係令國際有理由介入

轉入各區商場再買野啦，條街咁熱好易中暑

今日目標係show比國際睇我地反國安法，唔好戀戰

Sogo 已搞到提早關門

點都好，記住唔好戀戰到入夜

OK, next week 長做長有佢老味

呢條五毛好撚煩

今日目標為本，無需戀戰

五毛死全家

TST 嘅手足其實係咪已經可以走人 出咗嚟做唔到嘢 定入返cwb 好

如果要畫面 不如大家約個時間出嚟影張相就算

啱，樓主呢段嘢可以用無限次，好快成功

Yes!

今日畫面=好多人出嚟遊行 但黑警打壓遊行集會自由

Agger 大家要安全回家

推啊

多人才會爽

咁叫無人?

其實Be Water意思唔係轉場, 你有冇見李小龍打打下走咗去

其實只要有一、兩個畫面俾到出黎已經夠
外國D人唔會同你追直播追幾個鐘
見到有一個iconic嘅畫面已經知香港人係反國安法

True
無需要磨到天黑

今日目標已完
大家去食下午茶

大家可以回家了

聲東擊西 18區

#ALERT 警方指下午大批人堵塞告士打道，最少拘捕四十人涉嫌非法集結 (5/24/15:48)

靚畫面既代價

個畫面好靚 中共要投降了

邊到影到多人？

靚到中共要跪低

今日贏50：0

手足好波！

咁嘅環境仲有咁多人

各區商場要人
唔好戀戰plz
已拉最少40人

一齊六點 十八區商場集合！

2020第一炮

721831

我幾撚肯定連登同現場係兩回事嚟